點睇2019區選（九東）

大定點睇？目前氣氛好似麻麻，日日放工都見到建制..但泛民...唉..可以點揀？

啟業同德田光不光復到?

黎玟洛堅選安達?

是但啦

去到呢個地步投邊個又有乜分別
留係屋企打機鏗返d時間